屌你老母聽日巴塞反唔到cup就直接頒盃畀我皇啦

唔撚洗踢
裁犬護航

我想開香檳慶祝呀

盧重注巴晉級？

不了

頭浸屎渠？